Awwinorme koggo konna kohtus sel 25mal Junil 1851 Aastal astus ette Tomas Liis ja andis omma maad omma hea mele polest omma Wäimehhe Maddis Adamsoni kätte ja weel üks hobbone ja se maksab 15 Rubla hõbbedad
ja üks härg se maksab 15 Rubla hõbbedad
ja kaks Lehma ja need maksawad 16 Rubla hõbbedad mis tunnistawad.
koggo konna kohto mehhed Andres Tamm XXX
Maddis Allik XXX
Tomas Laurisson XXX
